將晤張建宗 黃碧雲：倡下星期復開財委會 二樓會議室運作正常

民主派議員今日（5日）下午將與政務司司長張建宗會面，商討財委會會議的安排等事宜。會面前民主黨及公民黨的立法會議員均表示，立法會大樓內部分會議室運作正常，認為財委會部分會議可在大樓內進行，無須以書面傳閱方式表決撥款，將要求下周重開財委會會議。

民主黨立法會議員黃碧雲表示，大樓內二樓 2A 及 2B 會議室運作正常 ，不論點票系統、議員座位上的8屏幕以及投影機，都沒有受損，運作正常；只是傳召議員投票的響鐘設施未能運作。

黃碧雲指該會議室可容納全體70名議員，並指民主黨認為可在大樓內進行財委會會議，優先處理和民生有關的撥款，減少對市民的影響，民主黨將要求下周重開財委會會議。

黃碧雲

她又指會在和張建宗的會面中， 表達政府應該為今次《逃犯條例》修訂的政治危機負責，林鄭月娥應該下台，社會才能重新出發。

譚文豪：不應開書面傳閱 轉地方開會先例

公民黨立法會議員譚文豪亦表示，2 號會議室早前已提升部份設施，即使部分設施未能提供服務，就算人手點票亦可以。他舉例舊立法會大樓的設施，可能不及現時大樓先進，甚至英國國會亦是以人手點票。他表示，最重要的是不應開書面傳閱或到其他地方開會的先例，以免日後面對具爭議議題時，政府及建制派會重施故技。

屌你老母黃碧雲

未撚傾掂數就見見乜撚

樓主遲左啦
下次再開post啦

........點解冇人屌醒佢

豬西隊友

垃圾

負皮表達意見

唔明

黃碧雲正垃圾上次71又想分化人群

不割𥱊 不分化
黃碧雲除外

咁L想開會，平時佢有無開齊會呀
九西人睇清楚

你有蔣麗云，我有黃碧雲

豬隊友
鄺仔點醒下佢

優先處理和民生有關的撥款

有咩問題

咁撚趕開會做乜
正經野唔做

之前民主派成日話要見但政府唔見,
今次政府邀請會面佢地唔去見就會好多位比人入,
唔同政府傾,絕對溫和派會不滿,傾完冇結果同唔去傾係兩回事,
只要佢地冇代表所有人決定妥協讓步,見下又何況

日日報立法會就黎移為平地, 而家情清係可以開會, 有咩問題?